睇動漫第一個正到起晒雞皮既時刻係幾時?

雖然第一套睇既日漫唔係slam dunk,但第一次睇到起晒雞皮就係打翔陽櫻木終於成功係比賽中灌到籃果度,感動到起晒雞皮
btw重睇左四次,好撚正

悟空變超1

大佐vs人造人

沖鋒21
瀨那唔冇上飛機 行前話自己係跑衛個下

比菲利打到仆街但最後絕地反擊同佢打過,仲要係娜美星爆之前收佢皮,正到

燒撚到安比跪地求饒都唔撚放過佢 抵啦咁撚寸

艾倫: 我一定要殺你地班巨人

套野tvb播果時我都係斷斷續續咁睇,不過睇親佢地比賽都好撚熱血

蛭魔用努力令自己跑快左少少，終於贏到呀含
好撚熱血
成套野都有好多雞皮位，喱個只係其中一幕

第一個已經唔太記得 但呢個一定係最起雞皮 對我黎講

God knows

屌見到右二果間以為蟻王黎

場場都熱血 又拖

頭D 拓海第一次熄車頭燈過人個到

愛德踢開真理之門指住艾爾個下

主題曲果陣

鋼練

正呀 型撚到出水 不過唔係第一次

聽到digmon1 op 前奏嘅時候

應該係數碼暴龍主角眾返去現實世界
火車開 吹走左女仔頂帽 播主題曲個下

呢個最舊 可能呢個先係第一個

印象最深刻

點解無人講魯魯修
第二季結局個下

山陽之戰
王騎vs龐煖
睇到好激動

呢個真
配埋BGM
Let it all out ～
Let it all out～

第一次就唔記得，但係近期就係小智甲賀忍蛙打翔太蜥蜴王嗰幕

星矢成功劈牛角

第一代數碼暴龍最後播歌

素子手撕戰車

FA賀因漢死個陣

無敵超人珍寶3人間爆彈

飛帽呀

白胡子背後沒有任傷痕

龍王傳說同陰陽大戰紀ending music 一播 除左數碼暴龍屌打其他卡通片

🤥

最尾櫻木同流川擊掌

教練我想打籃球
跟住音樂響起

左手只是輔助

Fate Zero 征服王最後既衝刺

我徒弟當然有男子氣

鋼煉 FA 貪婪死嗰幕

比達係娜美星求悟空果幕
睇到我想喊
一個咁高傲王子為左家鄉求人
無論幾努力都係打唔過，好唔憤氣又冇辦法
放低尊嚴求悟空報仇

自在極意功

Bgm 起

火影 燒梅利號既時候

頭文字D - 熄左車頭燈既拓海超車開返燈個下
BGM: Forever Young

Let it all out
Let it all out

寒蟬 指甲

應該係火影打再不斬個時

hellsing alucard vs 神父

大哥哥

教練我想打藍波

中忍考試 小李打我愛囉

數碼暴龍大電影奧米加獸現身果幕

第二季開頭lulu岩岩記得番野，卡蓮同黑騎啲人跪低個下

小智踏出純白鎮個一刻

愛德華⋯大哥哥⋯

唔止起雞皮
眼淚都流埋出黎

睇漏［正到］

Eva初號機開dummy

00 arnew死個陣
I love you~ I trust you~

死亡行軍

Angel Beats!

每一個人離開就

最近果次係七大罪

One outs 落雨逆轉 教練自己棄權比賽

一樣

屌果度真係 我上次睇到流馬尿已經係自來也香果陣

喔啦啦啦啦啦啦啦

排球

路飛二檔

神龍之謎, 阿布對住巴恩嘅讀白

王騎死，蒙武打到爆手，射左

東京喰種第一季最後
加埋段音樂 呀屎爺踢囉 呀屎爺踢囉

格利特死個時

唔記得左第一次係幾時
不過罪惡王冠第一集拔劍神曲果度真係起哂雞皮

搞tiger 合體

末日時…
柯朵麗死前嗰戰

索隆：呢到咩事都冇發生過
唔知one piece 之後仲會唔會呢啲

最後嗚人打佐助
嗚人冇晒氣，好多靈魂既手幫佢chok縲旋丸

小岡變大岡

雖然Digimon 1甩帽係好好feel
但係我第一次有起哂雞皮應該係佢地兩個拖手中箭之後即刻進化做究極體個刻

上啊恭介

鋼練Fa
艾爾人體鍊成自己比返隻手愛德華

好想睇佢地之後點

每次睇都覺得好撚正
追到瀨那但輸俾蛭魔

屌那星，睇字都起雞皮

清唱果下

未入泥都估到有呢幕 真係好撚正

Agger
Bgm真係好重要

真係起雞皮

冇見咁多話
仲要以最後一次返嚟接同伴

藍貓講火山果一集

一拳

矢吹丈

路飛打路奇

渚薰個頭甩之前果半分鐘~一分鐘

志志尾死左

呢個直頭喊左

結界師

火黑燒著個幕

發麻加喊左 臨尾仲要燒梅利告別 講嘢果下仲感動

mf 結局vf 25同27背對背掃射個幕

普通料炸喎唔多感動

岩岩想講

一路睇comment一路起雞皮

Fate Stay Night 最尾Saber醒果一下

小狼東京篇食法伊眼個陣

fz大帝沖金閃閃

成日起雞皮 第一次應該係見到再不斬喊嗰下

愛德個鼻都係機械做

小李開到五門

艾斯之死

呢幕最震撼

你講到一集發生咁 佢最後一分鐘講左成6-7集
D雞皮早就比佢磨走曬

慣性漂移個時

Seed基神渣住架自由救咗大天使號

真男人

air

即刻起晒雞皮

我要打100個

第一次就唔記得 但最深刻係勇者王ova
戰艦變搥仔 之後一下清場 掃哂所有敵人

最近王者天下533都睇到起雞皮

路飛vs烏索普

呢個係命運石之門嘅選擇

黑子
全部奇蹟世代幫黑子火神加油
打赤司果幕

Goldion Crusher～～!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿綱 係隻刺蝟入面 見哂全部歷代梵哥利既BOSS

屌佢果隻獅子黎

我們的戰爭遊戲

冥王十二宮
童虎出場
沙加秒殺冥鬥士
沙加VS冥衣三人組

SLAM DUNK
湘北VS山王

火影
卡卡西VS再不斬

聖石小子

估到同神父一樣

阿寶推石仔

魔法小神童加旋
我會成為善良既王

一定係數碼暴龍01最後播歌果到

大哥哥一齊玩

雲雀個隻喎

仲有呢幕

賀爾老師開八門

仲有一拳超人深海王篇

話獅子果位返去重睇啦

櫻木最光榮既時刻

Durarara dollar第一次行動個個手機響嗰陣

殛克

來自深淵 截肢嗰幕

恐懼到震 (呢段搵唔到日文版)

隻野進化個下

神聖到震

緊張到震

正想講

當年好細個睇,真係好撚有型
保全叔

嗚門第一次用九尾卓羅果陣

李開五門屌打我愛羅

第一次進化戰鬥暴龍獸同鋼鐵加魯魯

聖鬥士星矢LC, 巨蟹座直接傳送去雙子神棋盤個到

一定係呢幕

ALO打頂層boss 風同貓族帶齊人衝入去幫桐人打個幕

多蒙最後打東方不敗

刺蝟呀

睇到起晒雞皮同滾動到喊好似係兩回事

鳳凰院凶真

火影中忍試 小李打我愛羅果陣
小李回憶自己無用 所以一直努力 最後開到三門同我愛羅打

最後都係打輸 但已經睇到喊 係一個永不放棄既人

睇得太多，唔記得
特別運動題材真係多到數唔哂
所以唔係運動就好深刻，例如Rave聖石小子同呢個

唔理而家畫成點，當年睇都係十分震撼不停翻睇

頂上戰爭白胡子

少年陰陽師

空氣炮、空氣炮...

對唔住呀，呀猛！

勇者王劇場版

悟飯打斯路
之後悟空返來幫手

同感 就算宜家睇返都會眼濕濕

Slam dunk好多幕都起撚哂雞皮
仲火賀爾差啲一腳踢出大結局
仲有水門同佢老婆一齊比九尾插住同bb嗚門講野嗰到
我第一次睇到喊撚左出黎
利申水門fans

幾乎每集魯魯修都會起
用啲戰術反贏個陣，好多位都正到癲

雖然唔係第一次
但bf鳳凰同標西互毆平手

廢老三代比帶土削甩個頭 柒到起雞皮

灌你老母個西籃

El Psy Congroo

第一次起雞皮：gumdan seed流星號出場+TM Revolution首插曲

第一次心拿住痛：汐死果一集

clannad大部份感人位
最深刻係汐揾唔到機器人，朋也安慰佢果度，眼淚都流埋岀黎。自此，基本上一聽到clannad嘅bgm就會起雞皮。

能哭的地方只有廁所，和爸爸的懷裏

有知音人好開心
呢套作品，真係前無古人，後無來者，好岀色

但係唔玩隻game最後果集會睇到1999

+1

奧勞埋特（？）話一拳唔夠就打到腦無吸收唔到個陣
動畫真係燃到仆街

EVA 真嗣捏爆鈴原嗰幕

巴利 可以打王既男人
獅子同河馬

見到頂帽已經打冷震

成地都係雞皮

國家煉金術師

好多本都有 海賊王山治跪係到離別
龍珠 布歐篇 比達終於講悟空係第一定點
通常動畫會易d
近期漫畫王者天下 起來 戰鬥吧

我就係無玩，最後上網爬好多文先明

恭介 上呀！

見到咁好評就買咗嚟玩, 但隻game前面好鬼悶, 啲女又一樣樣咁

東京喰種
金木研第一次爆發
正到傻

巴達獸進化。。。

係悶左d，但套野嘅主線，係要用其他悶果d去墊起個，玩哂就知

鋼煉FA

很好！ 非常好！阿爾馮斯.艾爾力克。

第一次緊係見亞古獸進化果陣
又有回音又播埋brave heart
細路仔好難唔扯

同綠久講 你.. 可以成為英雄
我都眼濕濕

見到標題就諗起brave heart

留名

Kill la kill
真心痴孖筋 尾個幾集 集集都睇到扯lin旗

我細個睇數暴01佢地追住太一佢地架車揮手個到
細個睇已經頂唔順

有聲

劣等生
一開始單挑同九校戰決賽

其實咪姐係要通晒所有route先開true end啫嘛
根本好多game都係咁

無咩人有FEEL? 我一頁開始睇都無人講

WA2

龍王傳說道廣東話op好聽到痴左線

第一個唔記得，最近一次係翻睇FA, BB喊聲加Rain
歌一起即刻打冷震

你已經死了

中二病 表白果幕

school days有集係世界send message俾人渣誠
再趁佢睇message嗰陣喺後面用菜刀捅人渣誠
邊捅邊播回憶
再配埋個bgm

栗田一打四

睇下我嘅厲害啦！！！

基佬揸住魔劍射歪砲再起歌

講第一次就應該係衝鋒21，好多幕……

但最毛管棟係火影，雛田打培恩個幕

排球少年第二季最尾烏野出到線打贏青葉個球，對比番第一季同一角度，但日向既進步令結果唔同個下超熱血！

帽一飛起，即入和田光司清唱個位
冇得輸！

真城打電話比亞豆開電台果到

基魔拎自由救戰艦

梅利號救全隊

正到起雞皮唔係感動喎

記憶中第一次正到起雞皮係

hunter
獵人考試基路亞偷心臟個下
細個覺得好型

High School DXD 第一季 最尾打鳳凰個到

我要做海賊王！

紅都面晒

卓洛:我會強到我的名字響徹天堂

無證騎士
d眼淚差少少就滴出嚟

睇到個人好熱血，我都係最有感覺呢場，佢之前成集都係得漫畫無字，帶動到個情感無人能及

鋼煉一開始打個教主 被隻合成獸咬手咬腳 之後打走佢地show鋼手鋼腳 細個追TVB一睇到哩到成個彈起

老夫子
耐人尋味

鳴人第一次用螺旋丸打藥師兜

lm

海賊王，路飛燒Merry嗰下

排球少年西谷連接兩球

寄生獸
新一本身想放過隻boss
但係走完之後又返轉頭補刀個下

真係好寫實 好真
好有人性

一定係呢幕，好勵志好感動

魯魯修第二季 假細佬要死
睇到喊

東京喰種 金木變白髮嗰段
家庭教師Reborn 綱打白蘭

總結左咁多 一套出色既作品係要死人

睇係咩作品
少女漫畫個啲路線咪唔使

有兩個分支結局
人渣誠同言葉一齊等緊列車
世界係後面出現say hi
突然推言葉落車軌
最後得返一隻手彈起

老頭子 你最光輝的時刻是何時
是全日本時代嗎？ 而我呢⋯⋯就是現在了

初號機暴走

魯魯修死
娜娜利大叫唔好
播歌！

毛管動哂

夜神月打比彌海砂之後L接電話果幕

衝鋒21
對盤戶蜘蛛時瀨那除護目鏡出場

叫真名嗰下

宗介出隔山打牛

數碼暴龍01 大和同太一比箭射，之後時空進化果陣

幸運四葉草月島若葉死嗰時

慘到仆街就有份，邊忽起雞皮

見到字已經起左雞皮。。仲要起完又起，3次 呢part無得輸

NAGISA!

無得輸

God Knows

Kemono friends 最後一集op 起嗰下

其實只要衝鋒21就無得輸
可能衝鋒21近我多d，我覺得正過slam dunk
不過兩套野其實唔使比較，都係神作

最近一個係排球少年 月島擋左牛若個球

教練...我想打籃球

佢同助手嘴個集都好起雞皮

世界賽同打大和 垃圾到嘔
不了

Pokemon 第一集小智保護比卡超

🙋撒旦！
🙋‍♂️撒旦！
🙋‍♂️撒旦！
🙋撒旦！
🙋‍♂️撒旦！
🙋撒旦！

DIGIMON01 睇人進化個時

頭先再睇多次 連續起咗三次雞皮

打到神龍寺真係夠

阿含好有boss味

死亡筆記
月同L係直昇機掂到筆記
拎返記憶 內心讀白我已經贏啦果段
我都跟住一齊爽 當咗果集係結局完
之後兩個垃圾細路劇情都係政治正確需要 唔洗理

以前睇vcd 成日見到金田一啲預告
細個覺得好恐怖

Slam dunk 對山王戰，hxh 王抱住條女一齊死

突然間冇曬聲 再突然狂叫 啲記憶出翻曬嚟嗰下 之後再好冷靜咁話 等我核對翻啲殺人記錄
L 我贏咗啦

初號機第一次暴走

仲有角球呀

排球少年反屌

我反而係當年睇小說最後R救宗介仲深刻

機動武鬥傳....

我都係依幕
仲有喬巴櫻花樹果到

flying in the sky!

識貨

孤兒仔射唔中個下

真係第一套又有記憶嘅就係Keroro小隊vs Garuru小隊個幾集

由俾人屈機去到Keroro醒覺,全部人贏晒個感覺細個睇真係好熱血

返睇左,對唔住係我on9

第一次應該比曬dm01

最近應該係fafner

第一次睇個陣真係

slam dunk嗰啲圖淨係睇到嗰一格加埋對白都已經即刻起雞皮

睇親都喊

digimon

最後同流川擊掌都唔夠呢幕正

屍魂界所有隊長副隊長
注入靈壓落浦原整嗰把靈刀到
幫一護恢復死神之力
仲要係白哉佢地送去現世

流川楓傳畀花道之後佢地擊掌嗰下，感動到起晒雞皮

羅賓親口講：佢想生存落去

鐵血
睇哂成套之後睇返第一季第一集巴巴托司係地下彈出黎個下

呢幕竟然無人提？

SAME

茜丘第二次對國領，釜田爆贏神山然後講
「本來我都係打前鋒，好想入球，不過宜家入球嘅責任，就交俾真正嘅前鋒啦」

戲院睇序破
島屋作戰同初號機神化果幕

光仔同伊角捉棋有佐為影子

高智能方程式
車人vs舒密加
最後一個彎位睇到頭皮都痺埋

見到連個女都死埋個下真係o撚晒咀

睇到動畫完就算

動畫接近最尾果度，個女話要去旅行，朋也帶佢岀去，之後佢地行得好慢，每行一步，我個心就沉一沉。。。
btw，朋也係玻道攬番住nagisa果度

坡道

雷切贏千鳥一刻

仲有，月島中意排球嘅果一瞬間

lock on lock on

Gundam武鬥傳
東方不敗同男主決戰嗰集

巴達獸進化神聖天使獸打小丑王個陣

仲有再早啲，第一次開門返現實世界，吸血魔座城堡就霖
其他人入晒差大和
加魯魯：凱撒銳瓜！！！
大和：等埋我啊

呢幕動畫睇好正
但漫畫就麻麻 尾田畫野真係好撚亂

我們是人類！

垃圾竟然敢攻擊我？

特殊救難隊
有一話係講109個人既大型海難，出錯少少就會成為日本史上最嚴重海難

原來係正到起雞皮
咁應該係男兒當入樽

數碼暴龍大電影 我們的戰爭遊戲
由垂死甦醒到合體成奧米加獸打boss

死筆開頭冇耐
Lind L Tailor當場死左, 然後螢幕轉做L畫面果下

天元突破

最後個幕個鑽頭越黎越細
鑽到入去用拳頭打果段

魯路修被朱雀插，跌落娜娜莉旁邊果段記憶分享

飆速宅男竟然無人講?
呢套好多位都好熱血

冇追哂.. 真係好似冇人講棋靈王
佐為

架架架 架架架 膠佳架
一聽到阿凱咆哮鳩皮都起埋

Cowboy

高坂同學...
麗奈

信擊退龐煖

戶愚呂弟爆seed 100%

白鬼秒neo

愛德監生打返開對門同細佬講野

秘湯
係珍珠 親愛的

因為太撚誇張
完全冇代入感

齋睇字個鼻都酸一酸

我覺得打帝黑其實都ok, 不過動畫去到王城完就好怪，都未過白秋…
世界賽就算啦，純粹放d對手一齊
不過入面進接住葉柱類果一吓都幾熱血

數碼暴龍一代進化

咁都叫誇張？
同其他運動主題比佢正常好多啦

遊戲王 城之內頂太陽神果下
盡力起身攻擊但最後都係訓低左

無限大な夢のあとの 何もない世の中じゃ

睇圖都起雞皮

妖妖妖 凳登凳登凳 凳登凳

網球王子

baby steps 就真係正常啦
神作必睇

呢個已經係心寒嘅level

Hunter 蟻王死嗰時

打個大佬先

跟住就係玉婆賣瓜時間

之後就係小說最後臨核爆前我同相良宗介嘅對話：
「我不想⋯⋯死呀⋯⋯」

<中士，還剩下30秒。>
R說道。

「不要……」

<TAROS已經完全毀壞。描記你的意識形態來使用λ-Driver也是不可能的了。>

「我知道……」

－還剩20秒。

<在姑且一試前我想先問一下。我是人類，還是機械？>

「這個……」

－要說它是機械是很簡單。可是，已經沒辦法再那樣說了。這家夥不是那麽單純的存在。

「是由你自己決定的……所有的『人類』……都是這麽做的。」

<多謝。>

－還剩5秒。

「你要幹甚——」

<我『一個人』試試看。>

在橫臥在地的烈焰魔劍的四周，空間猛地扭曲。存在於物質反面的力量。只有以人類爲媒介才能顯現出來的那種力量——

－0秒。
－總計5.5百萬噸級當量的核彈頭，在美利達島上空炸裂了。

漫畫都有
r救宗介一命

天元突破最尾既西蒙

第一次唔記得左啦
講啲無人講架啦
鐵血的孤兒 大哥死果震

妖妖妖 天使獸究極進化 凳登凳登凳 天堂獸 凳登凳

數碼暴龍最尾一集班小朋友坐火車走嗰一幕

冷飯王=我係王師奶=能夠大使
呢條新移民又柒一穫
被揭發呃人佣金賺黑心錢之後
潛水一星期內兩次改名換姓

請各會員善用起底功能, 此人為倫敦金之類的佣金狗

誇張?咁黑子叫乜野?
衝鋒21唔撚誇張?on99

直到世界盡頭既音樂一起就

blind attack

あの風のように
あの風のように......

第一神拳
唔知點解次次睇到以前成日蝦幕之內果個人
同幕之內講加油 有d眼濕

最尾去左畫漫畫

呢套野文戲仲好睇過打
仲要係配角既經歷

其實好多,有幾個好深刻

Patlabor 2

来自新世界

嘩 我而家聽到首歌都會起晒雞皮同埋眼泛淚光

hammer nao

鼬神臨死對佐助講野個下

點同
就係因為飆速宅男表面好似"真實系"咁嘅包裝
所以見到卷島咁搖車法真係頂唔順
真波生對翼出嚟本身ok，當效果
但對翼又會枯咁鬼得意
情況就好似睇足球小將，你睇到衝力射球唔會有嘢
但如果slam dunk三井無啦啦射個猛虎三分球就真係冇眼睇

again果下，起哂雞皮

來自新世界？

睇好想告訴你 爽子表白 配埋bgm個下真係起晒雞皮同好撚感動

最緊期已經係排球少年喊左,老實說講運動動畫佢認第二已經無人認到第一

巴達獸跌低
突然畫面靜咗，頂帽飛起

「無限大な夢のあとの----------」

光叔......

咁黑子都算係真實系
綠間全場射波都係有d真實嫁
真波對翼枯左係作者用擬人法去講出黎姐，因為用8波上坡已經好辛苦，但佢本身因為上坡係勁，同識得借風力去踩，所以就用對翼去表示佢輕鬆，但佢較到10波個陣係挑戰極限，對翼係枯左係代表10波好辛苦，再無之前咁輕鬆
乜真係咁難明咩?

原來動畫係咁架
未睇過

屌但對翼係實體咁可以俾小野田撞爛呢
我唔係唔明，係唔鍾意呢個表達方法

猛虎三分球

Sorry 我老人癡呆
有冇巴打可以話我知係邊集
悟空有次同人打（唔知係咪菲利）
佢個陣唔夠打
比人一個大波轟左落地
對手以為佢死左
點知悟空爆seed
撐起左個大波仲一野推返上去轟死左條友
係邊集？thx

路飛 : 我還有伙伴！

路飛打天龍人，呢2個位都好正

推

劇場版黎，好似叫最強對最強，嗰個係菲利阿哥 古拉

古拉

衝力鋤樽！

唔係GT打一星龍咩

一星龍呀, 已死都仲可以打贏丫嘛

仆街打晒冷震

第一年第三日 鳴子爆車帶上山果下

呢個真係